蝻的團結！ 張超雄又贏

一名的士司機，昨晚載着醉酒女乘客到尖沙嘴彌敦道重慶大廈，被對方指偷去她遺在車廂的手機。雙方起爭執互相拉扯，一度滾在地上「碌地沙」。重慶大廈附近的南亞漢，以為女同鄉被欺侮，撲出包圍的士司機，一時間群情洶湧。

讀者陳先生當時途經現場，目擊女乘客和司機爭執拉扯，雙雙倒地，要車上的男乘客落車將他們分開。當時近百人圍觀，當中數十人包圍住的士。而的士司機的T裇已經被扯爛露出左肩，氣氛緊張。幸警員迅速趕到，手持盾牌控制場面。陳先生聽到的士司機向警員說：「話我偷電話呀！」

警方回覆查詢稱，昨晚8時左右，南亞裔女乘客在深水埗乘的士到重慶大廈，到埗後落車，但隨即發現不見了手機，懷疑遺留在的士上，折返找尋，但沒有發現，因而與姓倪(56歲)司機起爭執。據悉，女乘客滿身酒氣，加上語言不通，雙方無法溝通，經警員調查，司機頸紅拒絕送院，並不追究，事件中無人被捕。

來源
毒果日報

的士佬幾勇 ，對面班垃圾隨時拎武器出黎，有生命危險

司機頸紅拒絕送院，並不追究，事件中無人被捕。

對白:
警察:係咪想一齊返差館, 大家一齊坐足48小時
司機(哇屌一更租車都成千,明玩野者): 唔洗啦阿SIR,我無事,大家傾下計嘈兩句者!
警察: 無野就散啦,有咩睇呀!走開啦!
眾南亞不為所動
其中一個聽得明廣東話既大佬: !@%#%@@^(無野睇啦,散場啦)
(眾南亞才慢慢散開)

的士佬發窮惡世界第一

睇到果句真係苦笑左出聲.......本土叫幾句請勿行乞已經要拉要鎖,南亞即使唔追究都應該CHARGE公眾地方行為不檢, 因為佢知道對住既係語言不通既蠻荒,同埋佢地夠惡, 要開FILE就天光都唔洗收工........

所以我以上既對白雖然係作,但命中率應該好似機械人大戰咁,有99%命中率

2個人以上叫非法集結,呢D叫咩? 呢D咪叫阿SIR做野唔洗你教

亞狗人海戰術

現實係

本土派個社會地位低過南亞賤過狗

泥土派

蝻同蝗一樣有特權